再過約2個月就入冬, 如再爆第四波, 市民在經濟更無起色下, 重頂到吧？

什麼免費檢測及健康碼, 根本幫唔到mud!
似乎港共無準備, 只是見步行步

香港十月都未冬天 連秋天都講唔上

失業率跌咗0.1%

應該經濟無問題, GO GO GO

靠美國佬整疫苗

靠港共同支那過唔到年啦

岩岩放監出黎?

八月尾加約2個月係咪月呢？

派咁錢比公司, 都係跌O.1%
特哀正苦做到嘢
但果D停薪留職的真失業未計je

總失業人數升左

香港十二月都熱到仲著緊短袖衫啦

疫苗係假象
安尉劑打左都唔知喇
又唔係果果都中武肺死

港共不斷喺後欄放火
關香港人抗疫咩事

香港本來都冇疫

你係惡on?

呢個病同咩季節有咩關係？重迷信緊夏天可以熱死病毒？

冇全面封關真係慘

連登仔話有就會冇

你認為佢地有諗?

前幾個月D專家重話, 武肺係夏天都消退
今日重係夏天掛

聖誕25度，算唔算冬天？

之前為解決35+, 就誇大疫情
押後左, 就驚經濟救唔返
琴日, 失業率跌O.1%都大鑼大鼓
港共最識攪假象

真 高過16度咪叫冬天

所以唔知咁驚隻感冒做乜

D專家曾話唔使帶口罩添
記唔記柒婆話叫D高官帶左都要除返
好彩香港市民唔信
唔係中招一早追得上其他地方喇

香港11月都仲係夏天

諗D廢的底褲口罩、 免費檢測及健康碼
派錢比公司老細囉
對防疫有大幫助嗎？

金管局放寬非住宅物業按揭
水人接火棒

極權政府終極管治武器： 制做恐慌

好多企業收正苦錢, 唔可以炒人,
到九月先見到真實既數字

樓無跌，租又減，實頂到

你信港共可以在4個月內KO武肺？
市民等唔等到多2、3個月咁差經濟呀？

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

邊個買？
又好似沙士後反彈？
Work from home 加網購, 重買office 同 店舖？

無糧出, 重買樓？

第四"輪"武漢肺炎，請支持香港言語，勿用蝗語

一直覺得香港冬天係一月

基本法賦予下，中央會協助我哋重建經濟，市民無須擔心

第四冲擊, ok 嗎？
來自: 新世紀福音戰士

全球暖化, 香港再無冬天

中央經濟都唔掂, 見唔見香港日日藍天呀？

都要人地想博 先比人水到既
最撚憎到時輸打贏要 自己投資蝕左係到嘈嘈嘈
條路自己選 仆街唔好喊

留名等睇健康碼回力鏢
今年啲回力鏢已經多到數唔晒

根本應該要開關救經濟
咪有得啲老嘢病撚死曬

從來得失我睇透！中央知道香港特別行政區有需要，有一個要解決的問題，都是義不容辭。我覺得香港絕大部分市民對於中央幫助香港經濟的支持是非常感謝，也非常歡迎內地旅客到港。

可以
仲可以有多啲人壽賠償俾親人
親人就用筆錢黎振興經濟添

都係果佢 一係勞動人口餓死 一係老人病死
反正個病一直會喺地球到存在
香港又唔同台灣可以自給自足
一直封香港停經濟就真係攬炒啦

泛民阻唔阻止到？

Winter is coming

食肆都唔掂, 重買舖？
加上無大陸喱落泥
守唔守到一、二年？

Winter of economy is coming!

9月2O日有返立法會選舉先講喇

歐美整左疫苗唔會俾你先
人地其他國家個個一早hold 曬幾億支貨
港共就條條fing 等支那貨

啲人博政府會死撐唔比跌麻 仲唔襯機會入市咩（貪字得個貧）

港共真係抗疫？ 定抗35+ 先？

連登仔話要攬炒

叫奶共派同D鐵票廢老講： 要救經濟, 所以唔救廢老喇！

即使即時放D大陸喱落泥玩
大陸喱都話香港係疫區喇, 大陸咁大都係2O、3O宗咋

疫苗係為重開經濟的假象

港共為要炒低35+及抗爭, 要香港經濟攬炒至真

炒舖係一般人做到嗎？

所以繼續派錢啦

武漢肺炎有疫苗咁又點。
轉頭又整個四川肝炎，安徽腦炎俾你，
幾咁易既事

港共回力鏢先至勁

大撚把人no pay la

應該好多人頂唔順
正常小康家庭有啲reserve 都用哂啦
失個靚業/人工cut 三分一
好多家庭expenses 都要再cut

至於連登仔最注意嘅樓價……

樓係唔會跌架
專家食屎啦

弱流感
唔好響到散播恐慌
政府應該取消口罩令 限聚令

壓力測試黎
頂唔到咪出黎上街
唔上街既姐係可以繼續受壓

做倉

呼吸系統病毒冬天會活躍

夏天減弱左傳播能力都爆到
咁冬天威力乘二

快啲宣揚呢樣野，重有好多懞撚支持口罩令

劏房波派公司就有錢, 回水市民就話庫房無錢

一隻傳染力高但殺傷力唔高的武肺都攪成咁
唔排除不久又送上另一隻傳染力高、 殺傷力又高的病毒被人類
到時唔知咪世界

港共政府最叻係mud?
就係誇大自己政績
派左咁多錢, 所以唔想失業率再升la
所以等係唔計no pay 果D失業la

播毒師

經濟邊有差呀，唔好亂講野啦

做高官點會明市民辛苦
上次陳無恥話要見到成街人坐起街上吃飯, 先知咁多人要返工

12月都仲熱緊

攪掂左抗爭同35+, 就會取消喇

香港一月先凍

做倉裝塵？

要上就上, 要落就落

連續幾季經濟負增長, 你是地球人嗎？

美國佬到最後會出大絕
肺炎當感冒處理

夏天都中武肺喇
其實星加玻就係一個好例子, KO曬早期專家話武肺在夏天會減退

睇黎又放鬆一個月，希望唔會好似之前放寬一個月咁再爆第四波啦，再爆就影響到聖誕消費

樓價未跌唔會有人驚

信政府唔驚

十二月仲著緊短袖

擺明串緊政府啦......
不過現實係物價冇跌，租金冇跌，樓價冇跌，新盤仲爆賣我都唔明

十月一慶國慶之後就有第四波啦

經濟衰左咁耐
各政府領袖都想講的一句：死人唔使食飯、 生人要食飯

又有藉口押後選舉

信正苦先驚啩

聯署支持封殺微信同TikTok

點解？美國大選？

睇返依個勢9月應該都會無咩確診
去返早兩三個月咁個個鬆懈晒

之後少數派又搞埋啲咩慶國慶活動除晒罩
之後就再爆好似7月咁

凍唔凍, 唔封關, 就有武肺爆發第n 波

奶共派當然回龜宴3引起第3波爆發
重奶初選㖭
so far, 有無人去過初選中招, 無囉！

頂到 想當年我哋獅子山精神 唔係講笑

期待慶國慶群組既出現

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

政府幾時再派多一萬？？